申訴專員公署聯絡方法

香港申訴專員公署

地址 香港干諾道中168-200號信德中心招商局大廈30樓
郵箱香港郵政總局信箱3300號
查詢及投訴熱線(852) 2629 0555
傳真(852) 2882 8149
投訴電郵complaints@ombudsman.hk
查詢電郵enquiry@ombudsman.hk
接待處辦公時間
星期一至五上午8時45分至下午5時45分
星期六、日及公眾假期休息

大交合